[開E]今日晏晝煲底其實係贏面大，輸在有班撚樣唔戴齊Gear又驚青

班狗default gear係無戴防tear gas嘅mask
當一眾兄弟拖鐵馬入煲底
啲狗係驚撚到縮左九成入立法會
Round one 係贏咗

問題係，有一大班兄弟拖撚左十幾廿個鐵馬入去衝係好撚攰，佢地都要回氣，仲要最尾因為有個手足畀白衫拉住黎打，我地去救佢先chur埋條氣。

後面班撚樣呢？唔撚真係接住上架，班最勇嘅手足衝哂要回氣嘅時候佢地又係度睇

屌你老母，成班友等撚到班著左防gas嘅mask嘅步隊set哂陣，仲係度諗緊上唔上第二round

咁就仆街死啦，後面班唔撚想衝又要推班未回好氣嘅上去衝，自己又唔行，到有事想走，又走得慢過人，阻撚住條路，啲生理鹽水又畀撚哂佢地，因為佢地淨係識企喺度食gas

你地班撚樣，撫心自問，龍和道係咪有好多師兄提左要戴mask同護目先？你地嘅怠慢有份造成今日立法會失守架！

啲狗係入面佈晒防

真，右面果到空哂
如果多兩排人接住衝上黎應該OK

引你地入去再一野轟番出黎炸

明顯係班狗引人入煲底, 備好煙彈一股作氣沖

其實今日俾你攻到入去都冇用
一黎取消左今日開會
二黎班狗催淚彈同橡膠彈都出齊，你覺得你地入左去有冇能力抵抗?
現階段武裝上基本冇得打

大撚
D狗無性 狂放煙有得唔散咩
食煙好撚辛苦 辛苦到差d咳撚死

放成幾十個點打

差一步

但入面好多好多狗等緊

咁永遠平民裝備都唔夠打架啦，但係我地有人嘛

不過今日都冇人有資格話你地
我只係個怕死係後邊買物資既小薯
多謝各位勇士既付出

十萬人衝入去，唔駛真打，入去直衝議廳

同埋，取立會永遠都係我個bargain 嘅方法同gesture ，坦白講，換個地方做議事程序都得架，咁即係過奪邊度都係一樣廢？

講返，利申我係睇電視見到

班狗槍都開埋 冇得講

立會最驚係開左好多槍
有咩人未見過會唔驚

我本身係龍和道後排
有人1530話隨時會走
分哂物資先

1600後，前面開始衝
需要索帶/哮喘藥
但物資分散左
送比前面既時間慢左

同埋之後我同班frd
知道前面催淚，後面速龍
明顯趕人去速龍個邊比人打
所以走先

走個陣，見到幾個前排義士
佢地話原本預1700先沖
結果有個拎英國旗鬼婆去左盾前
唔知做左d咩
跟住就變左1500衝

今日立會好多勇士都無驚，佢地既小心又有效果
事實我眼見佢地一隊得一個拎槍，reload都慢

其實大家吹左好耐1500

我地後排睇TG grp
有時network好慢都好難收風
前排應該更難update

我淨係見到有件灰衫中坑係入口條柱後面避唔敢郁

其實班犬係驚
佢唔知你有幾多人
真係四條友捉哂手腳
第五個打佢
都仲有第六七八個屙尿同餵屎佢食

對唔住
今日發夢個陣
我本身係諗住救人唔想做衝個個
點知比人拉左去衝
最後入到立法會我下定決心想衝個陣
就放催淚（個陣無帶眼罩）

咁無計，出黎玩真係要確保訊息流通，我用birdie今日整體都收到，圖未必load到
所要有伴，一個未必收到，朋友都收到

你下次試下再走前啲會睇到a whole new world

要學識啦，知唔知？我地仲有排玩

唔好分化義士 你係現場你都未必敢衝

屌你老母啦，淨係識講呢啲，用下個腦都知點解我知得咁清楚啦
淨係識扮和理非，我而家話緊後面果啲唔係義士嘅人呀
你知唔知龍和道有幾多人喺事前屌過佢地呀？

見識左

咪就係 大佬開槍呀 會危殆架 屌少陣係咪會死 怯都好正常

講真我有份衝 但係就算我有眼罩有口罩中咗gas一樣辛苦到想死

個個都有感受，我明，今次大家整體上係勇左，我係鼓勵大家再勇啲

我有帶goggle都食哂成個pepper lunch

個重點唔係想入去
人地有槍一定唔夠做

Me2

唔好再問點解睇電視都知，諗下？

樓主搞錯咗
係勇武派比例比你想像中少
唔齊架生班人係臨時被人推上去
班友叫有心

反而係要令多啲人做好覺悟
自然齊料

要遮面啵

都話一隊得一把兩把

我諗你搞錯左，我道係知真勇武係少，但係今日出事嘅係好多人連基本上場嘅保護自己、減少隊友負擔嘅認識都無

係嘅
叫佢地loop多次基本認識文章

屌 命黎架 係槍前真係唔係個個敢沖
我地同外國示威啲人防具差好遠
點沖

本來只係打算係後面
但係前面根本冇人 已經愈行愈前.......

我都唔知點解喺一個咁流通消息嘅香港入面，我仍然見到有啲靚女著背心短褲走前線，戴嘅係外科口罩、上堂用嘅safety goggles

我唔介意你做後援，咁樣仲幾鼓勵士氣，但胡椒噴務一上身就會痛到仆街，提左又唔做，想點姐？

發夢夢到第一次企前面
真係好恐怖
但係諗左一諗香港
都係衝左出去
不過我係龍和果邊

咁個衝突一開始又點形成？大家見唔到佢地不嬲帶住槍？怕畀人射，點解又跟人擁上去，但要走又唔識走要block住後路？

其實樓主講得冇錯
有d有哮喘嘅都衝上前，真係會增加前線負擔
有好多冇帶裝備既一退，士氣就好差

我都咁話
你估我想發夢上前？成百個裝哂甲嘅警察行過黎，唔好話開槍，佢地行前用盾打地去做鼓聲我都驚

不過老實講個句平時坐開辦公室
做開sales 系平靜嘅環境下工作嘅人
突然之間面對槍林彈雨咁嘅環境
咁我覺得本能會縮係正常
不過今日之後我諗大家都適應左唔少
希望今鋪真係名正言順化悲憤為力量

我希望大家係識玩，其實我畀今日大家嘅表現係九十分

佢地係引你地入煲底 然後多面同時推

其實今日真係好多人，我真係想睇下咁多人畀佢引到哂入去會點

真心你都on9，你有無份去先
食過gas同子彈未先
你食過哂又唔見你係現場帶頭衝

入面啲狗full gear

你新黎連登？定閱讀理解零分？

啱呀，唔撚係衝又企得前果班真心阻住，都唔知佢地咩心態，一係就行返後面，唔好企出黎啦

你又要諗衝左入去又守到幾耐

今日添美道龍滙道德佢地用左幾耐就清到？

你睇下呢個post上面d人講咩

有好多人連食催淚彈嘅覺悟都無
一食即刻走添
雖然我都嬲嬲地
不過又唔可以怪佢地
唔係個個都有參與佔中見過呢啲場面
大家亦都未做好心理準備就格硬上場

未追哂就覆左，原來係鍵盤軍師黎

外面速龍入緊嚟

其實係贏撚到催淚彈，贏到胡椒，但贏唔到槍

所以真係要不合作，要外國制裁

發夢夢到7點聽到龍和道要支援
好似佢地係想塞住唔比車出入
諗住幫手擋住鐵馬對面d狗以免前後包抄
點知突然我幫手擋果邊就黎左3 4排狗
嚇到仆街 當下心諗 唔退得 大家企第一掛面對既壓力係一樣！
最後都留守第一排全日
夢入面既我原先其實只係諗住做2 3排救人返黎

一開頭未開槍大家緊係勇啲 到開左就另一回事啦

屌你啦 你講果所謂班撚樣都有用過你呀

我發夢係添華道有班八婆唔敢衝仲要搞內控打自己人 最後粒聲都唔出係後面拎光環

睇電視見到最勇武嘅去哂龍合龍滙擋速龍
反而煲底戰力可能唔夠
係估唔到個邊咁快失守
之後一堆速龍黎到後成班比人趕狗咁趕

始終係普通人
有不滿，但唔好反目
槍口對外

頭盔啊

平時操fit啲咪好囉

如果大量嘅人喺室內、佢地對付我地嘅方式係有限

一入夜再打，局勢就會對示威者不利，建議不如開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，義士就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

「自己又唔行，到有事想走，又走得慢過人，阻撚住條路，啲生理鹽水又畀撚哂佢地，因為佢地淨係識企喺度食gas」
呢個真

點解要等人set好哂先上 裝備差好多

今日我見其實差遠攻，可以喺回氣時間幫手拖拖時間，同埋我地無方法令佢地個formation 一下子散，好想有啲大範圍技

睇清楚先好落結論？唔好人云亦云

其實tear gas我見係最難搞，槍係威嚇性大過效果

好多真心膠...

問下企哂海滂個啲人 叫哂跪埋喺度都冇人郁

你衝佢就開心
因為佢永遠有比你高級既武力
又可以快d收工
拉到人阿sir 又可以邀功升士氣

你軟皮蛇佢反而無辦法拉你
不過後生仔唔衝過又點會咁心

而家學識流動佔領
不合作運動都唔遲

今日見識到
佢地已經唔會諗對等武力依樣野
總之 目標明確 趕
趕唔到 打
打到你無力就拉

俾你衝到入去，放tear gas就真係等死

無唔記得幾年前已經玩過？

所以點解傳媒同議員咁重要

今日議員嘅表現係零分

衝突嘅時候佢係可以保護到我地、甚至進一步幫我地達成目標

但佢地從來無咁嘅思維

齋坐又試過

唔做又試過

唱歌又試過

有咩未試過？眾志成城咁去佔領非公供空間

你武力永遠唔會贏到佢
俾人拉左下次又出唔到嚟
衝衝下無晒人

無話衝唔好
試下欣賞左膠既智慧再消化
金鐘亂查人咪又係俾左膠撚走

退得咁快一定係

肯衝既得10%都無
香港人太錫身喇

唔岩聽都要講
你地用武力無可能夠警狗打

你有無落場睇過而家嘅勇武？幾時要畀人拉？好多時唔係真係要肉搏，而係人數+步步進迫去畀到壓力警隊

左膠嘅智慧係有發揮到架，但淨靠左膠係成唔到事

岩岩衝入去個下真係可以乘勝追擊
我好撚記得佢地縮埋一角個廢樣
真係好可惜

點解要咁樣定義自己人？

有咩用？

「香港人善忘架」
「香港人政治無感架」

對改變現狀有咩用？

改變現變係咪應該由改變自己先？

Me2

再重申多次，我睇電視睇得好清楚

係有線勁清

tear gas中完可以再聚番，但出到槍

班差佬係哂入面
出面個班少數黎架

呢個係客觀事實
你地得幾千人肯衝
警狗又係得幾千人
但訓練體格裝備都唔夠佢地黎
不如和理非啦
如果每日有幾萬人差佬就驅散唔到
捱埋月尾休會就成功

屌 嗰個位真心頹
封完狗開心無幾耐就全面反cup

有無盾牌教學？整個嚟擋子彈

佢講得岩
我朋友就係中午3點幾其中一個
本身各gp都傳緊限時3點
但有人揸大聲公
係夏慤道叫5點先係時限
結果企多陣都去左天橋底訓回氣回力
點知3點半左右無啦啦鼓譟
我朋友俾人叫醒埋
無啦啦就見到有煙同叫衝
好幾次大家互相推線都未出彈
淨係胡椒水
係有一下突然推到勁入
差d到門口時
班龜先放彈
擺明就引你入黎再用彈逼返你
但呢次完全係無啦啦就推晒成班人上去
同大家預定時間有出入
結果人又叫唔切
紅棉道果班又花生友
望住佢地 下面d人衝緊
上面仲係度拍手歡呼
又唔拉多d係中央廣場既人黎幫手
大家當時都未上得齊裝備
臨時上陣
好多人本來係橋底休息緊
結果班狗一出彈
大家就要焗退
仲要揸咪果條粉皮(原本話5點跟住突發3點幾叫晒d人出黎果個)
係咁叫人
"上啦上啦"
"冇人黎幫手呀@/~*!%!&@"
條撚樣就得個屌字
仲有個區乜鳩
係咁叫人守住 岩架啦
唔好退呀
煙唔係你食 水唔係你食
你梗係咁講啦
難為左唔知頭唔知路真係幫手頂前線果班
唔該 冇料既你真係唔好揸咪
唔好亂叫人集合同衝
會累死好多自己人架

最後都要加多句
黑警食撚屎啦

唔衝又比你地屌柒黎做乜，衝又比你屌柒係撚樣
根本個陣今日成個金鐘大部份都係派緊醫護口罩
大部人都知防唔到啦
但防tear gas既mask根本就係好撚少
而且未到話推既時候大部人都冇諗過自己要企到咁前
頂硬上都係因為已經冇其他人再肯行前

唔少人企中前排，講真係完全唔知前排發生緊咩事
前面個個開曬遮擋椒，根本就睇唔撚到
企係你地後尾跟住衝上去都係想做個勢幫手抬下鐵馬
係要到退返落黎，問做乜事，你地大嗌開左槍啊佢地先知

講真，未衝過既人一定係佔大比數
如果你真係咁不滿有撚樣阻住你衝，你可以講定先
以後唔會再去阻真義士做野

利申：朋友睇電視睇返黎

其實後面有人帶領住 叫中間同後面後退 後面有不停大叫向前 揸mic個堆話太多人 唔好向前衝 會令到前面既人逃走唔到 物資去曬前面 有催淚係天氣落黎既時候先得個5個眼罩 你估後面啲人唔想要？ 前面要乜就比曬前面 真係唔好怨 全世界跟你衝 分分鐘人踩人

*天橋

睇番一次大戰電影，搶灘攻人地堡，你要預自己會死好多人
人地可能損失十分一，但你可能無一半人
仲要你攻得黎係唔可以留手，我睇唔到呢班示威者可以做到

槍都開埋，點頂唔退呀大佬

我唔會係到討論呢d野

其實我本意唔係想鬧，即係有心嘅可以多啲留意，有新人係好事，因為多左支持，就好似我所講，我係想開E

話雖如此，希望大家下次落場有心理準備要面對所有情況，即使你唔係上前，至少都要識中左tear gas可以點樣用鹽水幫人

資源分配係有問題，但同時，請各位謹記，無人可以保證你落左場可以慢慢搵裝備，請了解落左場即係要盡快要準備面對各種情況

係，我地好似打緊杖
但客觀啲咁睇，佢地嘅運作模式未去到要我地見光即死

所以佢地嘅protocal其實係某程度上仲有啲保護到大眾嘅作用，當然佢拉走一個然後狂打係另一回事，但佢地絕對可以每人配備一把像膠槍去射我地，但佢地至少而家無
即係我地距離面對「打杖」仲有啲空間

班犬頭兩波都控得差
純粹用催淚雨+裝備brute force逼返啲空間出黎
立法會嗰度明明有機會反推
但前排已經怯左
所以我估犬隻都仲係錯誤評估義士既攻勢

好老實講，班狗入去真係佢地策略黎...
入返閘後，班白衫已經針緊
見到有兩個白衫痴住閘手指指咁
轉頭佢地指個位已經黎左隊速龍
佢地有成幾個鐘計劃
明顯就迫埋所有人係添華道一次過黎

發夢：
我係拎第一個三角鐵馬過煲底草叢嘅幾個人之一

當推到入煲底個時，班狗死守門口加狂放彈，後便都走唔切人撞人，煲底狂放左幾粒彈無得唔走

到我地衝完退後護理個時，會展龍和道班狗已經突然推曬過黎T字型路口位，無人知個邊點解退得快過我地

兩邊比狗夾，一直跑返去中間，跑到去民陣大台但d煙都吹到，大台附近個救護站直接收皮，只可以入中信天橋走

個邊打完，返到去中間班人重係到拍手，拍你老母

點樣可以唔驚？

全件事由入到敗走只係十分鐘內

而且我地只係岩岩推緊入去煲底，但請問就算上曬裝之後，龍和都無人手再支援到我地，全部人企係夏愨道，我地可以點？

岩，仲有時間上判斷，佢地以為會夜晚少啲人開波

草地班友大多數係新手，唔知危險性，有狗衝黎淨係識退，就產生左你講嘅退得仲快過立會嘅現象

至於中間班人拍手係因為同一時間佢地調緊兵返去立會，啲人推緊上前，以為贏緊

咪賴
煲底個下警犬特登褪
過左一陣已經射催淚彈

我地表現好左，今日先有得玩姐，無之前嘅檢討同抗爭意識上嘅增長，又點會可以同到佢地玩十幾廿個鐘？ 依照以前90%極和理非果種低警覺性散漫嘅抗爭，我地今日一早已經散水啦，邊駛食咁多粒催淚彈

我發夢嗰陣見倒都好多人企後排食花生，雷劈都唔郁

恐懼唔通唔係我地企出黎嘅原因？

我諗6點會更大問題，因為已經好攰

佢哋死守門口 出晒催淚加橡膠
唔退 繼續攻入去 班狗只會唔停咁射
唔通好似喪屍咁堆屍入去咩

其實呢樣野 好難怪大家
裝備，訓練，法律實在差太遠

警察雖然唔係正式軍隊
但團隊訓練，組織度，戰術果堆都唔會完全無

一般市民裝備又差
仲要係臨急臨忙組成的雜版軍(好多人今朝可能都仲係諗緊我來做後勤)
無激烈衝突時 做下個樣都可能勉勉強強

你話意粉輸比非洲佬，希臘 被人笑是抵死
因為裝備好過人都打到屎咁

都話本身無配備架囉，唔係同一隊人，係打完round one迫佢地換出黎，一開始就諗到要射催淚彈先，咁點解唔開波就用?時間上唔係差好遠啵

所以人多同齊心先係我地最大嘅力量

拎個教訓下次打得更好

右邊吉咗 左邊班友驚包抄先退
利申睇新聞

一開始佢地無防gas mask，佢地其實唔可能會gas埋自己友

你覺得我地副gear可以頂到幾多下呀 點唔散呀？ 野都望唔撚到呀 剩係知隻眼好撚多水標緊岀黎

重新閱讀文章？

其實有好多重點，而無一個係否定應退則退

問題係，要盡快回完氣就再出發

回完氣都好難攻 煲底個位唔算通風 班狗無限咁射催淚
中完狂用生理鹽水洗眼都要5-10分鐘先叫可以正常行動返
就算衝到去門口 入面重有一大班狗等緊你
不過起碼今次叫嘗試過

其實速龍數量唔多
佢部隊調動有時間差
但就係前排怯左
洩左道氣

推

個時序唔係咁
以我見到最初有人衝立法會門口，之後警察全縮，d人見警察縮晒先拉鐵馬，之後就催淚彈

有時其實我係度諗，佔唔佔到都唔係重點，即使佔到個行動目標都係增加佢地嘅行政成本

即係話，攻唔到入去，但令到件事難處理左己已經某程度上完成左任務

你中間skip左啲野，係：
衝立會門口
同門口右糾紛左一陣
立會門口成功推進
龍和親方向有手足入煲底
兩邊夾攻推鐵馬
狗用盾、棍、胡椒噴霧僅僅擊退到我地，同時佢地縮窄好多範圍

兄弟回氣
狗慢慢回復到最初位置，但少左好多人

兄弟兩邊係度搓波唔敢入
有tear gas嘅狗準備好加入

正門兄弟儲夠氣又想衝
Tear gas小隊已就位

放tear has

係咁，香港人個個身嬌肉貴，只係嚟衝人數食花生，冇諗過行多步
所以有咩大議題，香港人用腳同錢就覺得解決咗個問題
前線都同我呢個做傳訊慎，佢自己頂咗十x幾個鐘，死狗都有輪更，點解我地要做到死，我同backline嘅人動之而情嘅呼籲，基本上個個都目無表情你死你事咁

屌你老母 冇係現場 你講乜嘢
班狗一開催淚彈 根本就令到大家好辛苦
個個都向後跑
仲有身邊都有唔少中學生 又有女仔
點樣繼續沖

後尾比班狗前後夾 一直放煙 差d我地一班人都送死
d煙唔係咁易頂

真心佩服今日前線既義士 完全唔怕死 一直沖

就出催淚前 傳裝備個下 夏愨道中間大部份人都十下十下咁
唔計佢地見到人傳緊物資都唔接住 仲要慢慢係d過路位度行 阻住曬
咁都唔撚識做傳聲筒同手勢叫對面拎物資過黎
屌你前面俾人打緊啊
最後要開左條路俾兩個物資站互傳

冷靜啲，睇清楚，唔好做真心膠

都係果句，唔明點解落場前唔準備定
如果係玩左幾round需要refill就話姐

兩三邊都俾人攻緊啊
出煙個陣不斷換新血上前線

成日話後排點點點 收皮啦屌
後排啲人好多肯落嚟係因為聽到話前面唔夠人而落架
好多女仔都驚驚下不過克服恐懼落嚟
落到嚟前面話要咩物資
後排就傳乜
而樓主講個啲後排根本冇人知
因為完全唔知發生咩事
人又多到望唔到前面
淨係知道前面危急有tear gas 需要好多裝備
所以直至前面啲人話撤啦嗰刻
後排既各位都仲堅守崗位傳緊前排要用嘅野
你估我地無食催淚咩
你知唔知點解後排咁多人冇眼罩呀
因為覺得你地需要多啲俾撚曬你地呀
乜都唔知就喺度屌

利申發夢見到

其他人只係識叫加油同走架咋嘛
你地覺得, 以咁既人數衝左入去 佢地一定拉得曬??

冷靜少少先
我諗樓主講緊唔係真係好後排
講緊可能第六七排後既人
發夢見過類似既場景 我認同樓主
有啲人係明明可以拎眼罩戴但唔戴企前線
一開波真係會拖累左前面既人

發夢個示威區嘅幾個入口都窄，前面一慢後面就卡下卡下，一係就跨欄或者樹草，一放tear gas前面就開始有人退，到咁上下就全退去龍和道，有人係d樹草出都要差d仆,而d tear gas有d射左入草，個陣中排都中梗招

山頂鬼夠聲叫咩叫得黎都畀人打死啦

同69一樣 吸取教訓
聽日再同佢黎多round
有機會既話

捉漏一隻嗰隻就開真槍

而家有了
樓主打唔打機？

屌，仲以為上過前線或者參與過尋日示威，原來係起冷氣房睇電視之後搞分化，咁你收皮啦

老老實實，從來無贏過

Round 1 警察縮係戰術，佢地大把裝備，根本唔使咩棍咩槍，催淚彈遠攻已經夠趕走晒班人

示威者本身就無任何裝備，就算再多準備，都唔會及得上警方十分之一

明刀明槍硬碰硬無得打

我都明未必做得好，有好多改善既空間
有人出post講點改進我都一定會入去睇
去upgrade返自己既裝備
但落心落力既人比你叫撚樣，真係好撚hurt

物資站表示
要出聲喝同埋夾硬塞野比人先識得帶甲上前線
同埋好多撚屌真係乜柒都唔帶黎

打，不過而家好似未有共識幾時再打機？

有無搵返，我見好多人跌袋跌電話都有好心人執返

你有無睇篇文，都話round 1係催淚彈之前

落心落力嘅人畀我叫撚樣？
你閱讀理解零啵

我係叫緊果啲連口罩都唔戴嘅人呀

完全明白同同意！

寫左張勉強算戰地注意事項
唔講戰術唔講軍備淨係講心態
麻煩各位save低盡量傳出去比人
TG、airdrop乜都好

睇黎日日都要打機，隻boss玩隨時出現

Ching好波，point form可能再清楚啲？

我有睇篇文
亦都有睇戰況

我無話round 1係催淚彈後

我係話round 1 警察縮係戰術

刷副本

救人都要自救先有能力幫人。

右邊太空礦 後面無人補位 嚟嚟去去都係同一班人
同埋掟鐵馬係ok 前提係你真係掟到出去
右邊啲鐵馬係咁掟到自己友/kick到自己友 浪費左好多時間

呢張係啲人比人響中信包圍掟tear gas想入中信果時

point form我驚d目標群眾睇唔明
有冇高手執執佢

哦，咁round1尾如果狗無把握控制到場面，就會縮然後換人上round 2有無得方法阻到佢地換隊呢

因為人唔算好多，發夢同睇電視見到一個拖幾round鐵鐵馬

一堆字啲pk唔睇架，義務律師張圖都大把人無

單隻馬唔算好有用
反而會打散己方陣容
慢慢橫排上比較好

我救人個陣比埋眼罩前線
因為我陣我嘅判斷係佢地需要多啲
我盡我全力幫佢地

屌我打魔獸世界推raid推到好燥
班主力團成日唔齊裝就想打王

問題係組織成件事好慢

好多單拖拎一個鐵馬上左去，啲狗縮，然後啲三角鐵先上到，後尾佢地整唔切又變返單拖

不過我十分認同三角鐵係有無比嘅功效

事實會衝嘅都係極少數, 屌都無用
偽勇武唔出黎做樣, 真勇武只會更空虛

岩呀，班輸出要兼職做補師，一手鹽水一手馬

係 真係差咁啲三角
睇電視淨係見到一個人推個一set

其實應該後排收風再傳去前面

其實應該物資站擺近啲
中左椒就去物資站沖

我無想煽動大家勇武普及化，我無

我只係見到電視有咁嘅情況，對比雨傘

我完全無想煽到大家去勇武普及化，因為咁樣會對警隊執法做成極大阻力，警察執法係理所當然，依法依據

唔好報警，由佢啦